讀中學的你 現在在做什麼?

14歲的同學不畏強權 敢於站出來
希望各位同學諗下自己有咩可以做啦

Anyway 我建議片中同學搵區議員幫手 幫唔幫到另計。

BTW 唔好做犯法野呀 除非你係XX